C朗絕對係足球歷史上第一人

18歲初出道曼高峰期一直keep到依家，15年時我都覺得佢差唔多收皮點知keep住有，成32歲仲可以踢到呢個地步，追平美斯金球獎（如無意外的話）。

其實最初睇波係我覺得美斯勁好多，身為皇迷都覺佢勁，因為球技真係好撚勁，突破同個人能力絕對係當代最勁。完全唔覺c朗有咩勁叫得上球皇，但睇睇下發現c朗心態真係好強，不停咁努力追係咁操爆自己，適應力極強不單止係兩間唔同嘅球會係咁攞獎破記錄，上年仲要帶埋葡萄牙攞埋歐國杯真心痴撚線，咩年紀都仲咁有貨 對比美斯輸撚左就走場中離真心幫唔落

老實講美斯係勁，但佢去到30幾歲都仲可以衝擊金球，衛冕歐冠，贏埋美洲杯或世界杯，否則佢都係差c朗一皮
anyway現階段嘅球皇肯定只有c朗。睇住班盲反 搵位入，d on9 point逐個被擊破真係好心涼

入佢響英超做山寨王，佢過皇馬更上一層樓
入佢淨係識入波刷數據，佢做埋助攻雙位數
入佢冇歐聯，呢家四年抱三跟手歷史性衛冕
入佢國家隊冇成績，佢歐國盃捧埋俾你睇
入佢淨係識弱隊屌數據，佢怒轟疤拜體祖三五七球

個龍門仲可以搬去邊佢地先知自己有幾柒

入你老母咩 懶係有道理咁

回帶都改一改內容比d誠意啊

好似有啲道理， 咁你分析下美斯係第幾？
會唔會超越c朗拿度

唔

阿朗唔係唔勁，不過唔夠小花全面